如政府一意孤行不肯派錢，本人或考慮成為超級傳播者

有健康碼先有$$$派

快啲啦！！

用屎啦，抹下狗屋狗署政總，最有效既傳播

你個名

o